# Otus.Teaching.PromoCodeFactory

Домашнее задание №3 по курсу `C# ASP.NET Core Разработчик` от `Отус`. Cистема `Promocode Factory` для выдачи промокодов партнеров для клиентов по группам предпочтений.
Студент: Чеппель Федор Андреевич.
